世界球會最新排名，利物浦第一

原本諗住cap3張算，但見到武磊同曼聯第4頁就cap埋佢

咩準則?

英超最新排名，利物浦第二

武磊加盟後
愛斯賓奴由西甲護級份子變到有歐戰打、排名超越曼聯
雖然唔完全係佢功勞
但係貢獻都唔細 而且腳頭好好

第一張睇左成分鐘都搵唔到我曼就知唔可信啦

35

我係中國人呀hi

世界冠軍！

算中肯
3，4都係手下敗將

阿仙奴玩歐霸都11

但輸比20wor 仲要被羞辱

熱刺低過阿仙奴？咪撚玩啦

皇馬今季點廢都冇可能20啦

利咁耐冇冠都第1

其實呢啲都唔係官方

一個就鏝第一
一個就利鏝同分
睇uefa官方：

鏝只係排第6
利更加只係排11

心諗碌咁耐都見唔到曼聯

歐聯十六郎
西甲38場70分都無

乜都冇贏過都拎第一

官方只計歐聯計唔到聯賽

白白馬田佳

Agger 今季咁撚廢 20比高咗

利排第一實至名歸
拎得亞軍多
所以同情分更多

彭美拉斯第8？

值得頒個世界球會冠軍獎盃

有冇手足幫手搵搵曼聯係邊

皇馬

皇馬乜鳩決賽又入唔到 聯賽得第3排咁低好正常啦
係咪盲左睇唔到佢上年排第一？
歐聯決賽+聯賽第二都係高分過聯賽冠軍+歐聯四強少少分姐 你話高一百分就唔合理喇 鬼佬不嬲睇重歐聯多啲

熱13

其實要睇不如睇呢個

fivethirtyeight每場波都會用幾個Metric去計返隊波既表現，Base on呢啲去計隊波進攻同防守既表現，然後再整合成一個叫做SPI Rating既野，簡單講就係Power Rating。
計算既詳細解釋：

奧林比亞都第8，睇黎做乜。。。阿特蘭大勁過祖記
仲有曼聯係邊

蝗狗20

真馬排20？

皇馬有冇咁前呀

曼聯係後面正常
但應該都騎住巴黎啦
巴黎邊有咁前
狼隊應該有頭十先岩

Ok, 以後要big 35

起碼佢有話俾你聽佢點計
準唔準可能奧林比亞高斯同其他隊打過一場先真係知
好似今季阿積士咁

咁阿特蘭大拎左意甲未

又贏

atlanta 今季拎第3 66分 排第10 juve 90分拎第一 排14? 佢有哂進攻防守rating 勁到可以offset 24 分既分別？

呢d 真係有參考性咩？

熱刺咁後

個準則係咩？
打飛機鬥快？

祖記歐聯8強，阿特蘭大靠意盃?

Psg咁垃圾連法國杯都攞唔到都排咁前，熱刺歐聯決賽都低過阿狗歐霸決賽都知唔可信啦

三冠王排第二
無冠軍排第一
吹撚脹

阿積士呢d荷甲都5？

過兩年賣曬人已經唔見影

歐戰贏既場次比較多掛

咁國米意甲第4 歐霸16強出局 排12 點計
altanta 直情歐霸都都冇得打

連入決賽好大影響....

搵左好耐先見到獌

全世界欠我利一個冠軍

熱聯賽又勁過你
歐聯又入決賽
真係唔知咩準則

where are南華？

南華 第幾

打飛機post, 我地皇馬點可鹿係阿特蘭大同彭美拉斯後面，佢地幫我地皇馬挽鞋都無資格啦

猁狗自己排？

第一版個個都至少一冠 猁狗騎撚到上去咩

35弟曼聯

咁咪過兩年跌囉,但佢地今年的確係出色喎

阿仙奴高過熱刺

萬九同愛華頓差得嗰幾名…………………………

依啲排名都無乜意思
排名高唔一定好抽過排名低既，倒返轉都一樣

廢囉點解

19000排35？
感覺唔只34隊勁過佢bo

明明係歐聯準冠軍

2019呀，用下對眼啦

唔放埋熱狗上第一？

上年咪拎左英超亞洲挑戰盃

皇馬上年係第三